有無人咩都拖

message拖
做嘢拖
出街拖
玩拖
唔玩拖
做愛拖
食野拖
訓覺拖

sis 你真係好勇敢…

why=_=

出房都拖

小妹都🈶️ED煩腦😭

拍拖?

唔好笑😅

畀下面
ok?

Ching你勁幽默😂

好假

>～<

❤你

🤍你

我連出 invoice 都拖，覺得自己痴痴地

😂👍🏻

More

Pm?

發現sis啲po長期有bot駐守😅

Pmed

我返工遲到一個地步等老細炒
算唔算痴線==

dm for more

係